如果買飯票俾前線既人有冇得諗？

第一次出post, 有錯屌細力啲

首先我覺得眾籌基金冇咩可能
第一邊個管呢筆錢？
第二有可能俾人發死人財
第三一陣班狗實搵籍口凍結你筆錢(話你洗黑錢又好，黑社會户口又好，實有方法)